誰像你這麼狠 一心只想找祭品

🐳🐳🐳

🚬🚬

半支煙勝過殘破的天國🚬

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

誰知我身龐大如大島 心卻很細心
誰親兩親我總會上勾 不介意被困